中堅計華拉尼都算易傷

明明之前好撚勁，傷完差成皮

姓華既通常都易傷
件新星華利祖又係
之前劉華又傷左

條友太早出名啦

華美倫

剷人果個易傷過比人剷果個

點睇任達華

佢姓卡架wo

因為屁股受傷，任達華爆料自己有9個月都不能蹲下，最困惱的就是不能「拉屎」

把口一定好臭

有食肝美健點同

公司佬都係

企係度痾唔得咩
我係尖咀見好多人都係咁

佢文員黎架咩中堅

呢個正職講波